董之英再有學生被毆片曝光 離校生指打人者自認黑社會 斥校方包庇

【新增動新聞及教育局回應】
馬鞍山仁濟醫院董之英紀念中學疑爆集體欺凌醜聞，日前有學生疑遭剝褲打屁股，警方昨拘捕8名17至19歲男子，他們涉嫌「普通襲擊」。事件再有下文，《蘋果》收到爆料，再有疑似欺凌片段曝光。片段見到有學生疑遭推上枱面、拳打背脊。教育局指已派員到校提供支援，包括參與學校的危機小組會議，協助學校處理及跟進事件，及就預防學生欺凌的措施及教師培訓提供專業意見及支援，重申絕不容忍任何形式或任何原因的校園欺凌行為。

昔日報道：剝男同學內褲打屁股 董之英中學8男生涉普通襲擊被捕

《蘋果》收到自稱「董之英某級的同學」提供的影片，長8秒，可見最少4人圍着一名伏在枱上的學生，有人將其左腳向後拗、拳打背脊、手按太陽穴。事主最少被「揼背脊」五下，其間發出咳嗽聲，狀甚痛苦，部份施虐者則面帶笑容。爆料人指出：「在這年該班學生做過無數次網民眼中的欺凌事件」。

校方回覆《蘋果》時，未有確認新片段中的涉事同學是否就是早前因欺凌而被捕的學生。校方只表示，絕不容忍任何校內欺凌事件，將會跟進，如有需要會轉介警方，並感謝各界關心。該校副校長黃攸杰今早就首條欺凌片段回應傳媒提問時，以「案件已交由警方處理」為由，拒提處分安排，以及受害學生現況。

有已離校的中學生T（化名）向《蘋果》爆料稱，在「揼背脊」一片中施暴的同學「來頭」不小。當中有去年的學生會會長及校隊成員，亦有一位在校內多次自稱有社團「水房」背景的中六王姓學生。

同學T續表示，被虐同學是今個學年的轉校生，對其遭遇感同身受。因T轉校到董之英中學時，曾有高年級同學表示新生均要「收禮物」，即是被高年級同學圍毆、或其衣物及個人財物被拋出校園外。

T更指，就讀董之英中學期間，多次遭校內高、低年級同學圍毆近5次，其中一次發生在校長室門外。T又稱，雖然曾到醫院驗傷，而且每次皆有報警，但警方都因學校阻撓而無法立案調查。T又指控學校的訓導主任及體育老師包庇涉事同學，要求T與學校合作「低調處理」。不過，T以擔心遭報復為由，拒絕透露更多資料，如當時的傷勢相片以及報案日期等。

街場踢波啲mk仔通常都係爛仔嚟

世界上得狗同足球員先鍾意追住個波跑嚟跑去